[吾皇2K能力值98]NBA 18-19 Preseason討論區(6)

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

開季未呀

J.Tatum有87

想知Simmons同Mitchell會幾高

鵝乜撚野事，走左半隊咁滯

我愛羅

kings準備接貨

?

4jim9!!!

Raptors 真係肯出 DeRozan + OG？
Portland 連 CJ 都唔肯

💕

轉左會啦

你理解到嘅就唔叫西波龍

垃圾2k

DeRozan 真係夠晒

連cj都唔出 Portland出埋啲爛約？

見到 reddit d raptors fans 好嬲

Collins?

Tatum點會勁到87

人地塞大market隊

trade 到再講啦 我就唔信會咁博，話哂占士走左佢地原陣係東岸都好大機會入東決

安爺爺：一切盡在我掌握中

唔嬲就假
derozan= 網隊既dlo=湖人既kobe

本身已經心痛你仲要加個ogxxxx

咁公鹿嘅parker呢

=網隊Jlin=湖人odom

OG = next Kawhi , 駛撚出佢

其實我唔覺佢去到Kawhi level

如果話邊個會去到kawhi level

只會係JJ

Melo現家係咪唔會走？

唔會走
同阿龜相依為命

Justin Jackson(North Carolina)

-,-

國王Trade走Temple之後 有20.5M空間
Ryan Anderson份約20.4M

The Hawks have been trying to trade Schroder for weeks, but haven’t found much of a market for him, according to a person with knowledge of the discussions. Schroder’s poor 3-point shooting and atrocious defense last season hurt his trade value but not as much as his legal troubles, according to people with knowledge of how other teams view Schroder.

如果佢咁岩完約

多數無人要然後好平入隊，打得好d人就會好似eric gordon咁話點解其他29隊唔要咁on9

抵撚死

幾歡喜佢

怪不得越打越沉

好撚嘔心，自己主子去到邊就刷鞋刷到邊

你咪又係

幾時有牙 cap黎睇睇

刑天召喚

留名一身蟻

呢個post 入面 好多垃圾

姐係閣下

點及得上你啊

Windhorst 話 Raptors 出左 compelling offer
我諗至少有出 DeRozan

係我既馬刺即換啦，一年約換現役top 3 sg

繼之前D. Jordon之後
Bjelica又反悔口頭協議

佢係去歐洲我覺得算係咁

呢啲碎料啦
我個邊有個未完約就唔番工

失蹤

反又唔得讚又唔得

樓豬是雞

你果個冇唔番工喎，係拎緊工傷 同埋想辭職不過老闆唔肯 極力挽留

如果佢好番哂既話合約期內點都要開工

你科文？

ryo蛇好波

留名睇互串

籃零王31歲宣佈退休

呢件又係奇怪
突然唔識打波

比外星人偷左能力

湖又係夏聯發光發熱

想問有無d 湖人球衣男優大大力插爆塞軍球衣女優既av

東冠咪係囉

女優

It9個年咪係女優囉
怨婦嘛

蝦

在上個週末，這兩位歷史殿堂級的三分手一起參加了一場高爾夫活動，而Allen也在採訪中提到了自己跟Curry的比較與不同。

主持人問Allen：「你和Curry同時處於巔峰期時，誰是更好的射手？」

Allen回答卻有些出乎意料，他沒有直接說誰是更好的射手，而是指出了兩人打球風格上的不同，並表示自己在風格上跟Curry的好搭檔Klay更接近：「厄……（停頓）你知道的，我總是更願意跟Klay進行比較。看過Curry比賽的都知道，他跟我們打球的風格都不一樣，他有非常優秀的持球處理球的能力，而且他在場80%時間球都在他手裡，所以……」

於是主持人順著這個話題進一步問Allen：如果你們三人一起參加投籃比賽，誰會是更好的射手呢？

Allen似乎也有些兩難，他回答道：「再說一次，我認為那會是一場非常難的比賽。但我會要求他們保持移動狀態。他們倆都不是傳統的定點三分射手，而是在不斷前後左右的跑位中尋找三分機會，他們在這方面做的真的很棒。三分大賽很有意思，但如果舉辦一場需要不停在跑動中出手的三分大賽的話，肯定會更加有意思。」

隨後，有媒體這樣寫道：「在看到Tatum拿到87的能力值之後，Simmons和Mitchell正在等待他們的能力值。」Mitchell轉發了這一條推特，這樣回應道：「只要給我一個90的扣籃數值就可以了。」

只要給他一個大於龜龜的數值就可以了

San Antonio and Toronto are engaged in serious talks on a trade centered on Kawhi Leonard and DeMar DeRozan, league sources tell Yahoo.
應該就成事了

ddr又要見番吾皇

球員真係唔好講忠誠

屌你老母DDR FA個年，見都唔見其他隊即簽多倫多

西岸計驚都唔係驚吾皇啦

如果DDR單換kawhi 我覺得雙贏（4贏）
速龍又可以順勢減下磅，馬刺又搵到個差唔多既替身

講左幾日啦

唔出OG就好

一個自閉換另一個自閉

Btw... 波波點解仲教既，前幾年又話身體唔好唔想教，果陣仲有td,gino,tp 就話想搞掂埋佢，而家parker 又走， 連可愛都trade 埋留係度把撚咩 得番條死癈老gino 同個ddr, ddr 仲要無lowery 餵波，sas 又無個穩定pg

佢話要教埋2020東京奧運攞埋個牌報牛先走

4wu9 入2輪都蚊水

Ddr精神有問題啫
佢起碼識玩ig

穩入

東岸又少個all star

睇對手嘅啫4打5okc 4嘅其實難打

掃雷啦

多番個FMVP

FMVP(已傷）

3打6啦

不過又要睇會唔會
成也我皇
敗也我皇
啲人咁有性格佢都默許搵番黎

4wu9 始祖
Btw.., 你覺唔覺child 登d 4wu9 低質左好多，而家直頭屌都癈事
幾時回家牙

有講點解搵呢班友

咁睇得起我 child 登仔不嬲低汁，無分你我

上年都係咁搵佢想要嘅人
季中就清走哂

Ball kcp/hart Ingram lbj 唔撚知邊個
呢4（5）個switch 都好好

Btw 朗度防守無得7788啦
常規賽直頭991010

不過唔知會預幾多mins 比rondo ball 同rondo 同場既詬進攻打少1.5 個，好難搞

ddr埃豬

馬刺拎住DDR 都夠續命入多幾年playoff

kawaii肯撚定玩一年就走

唔會同場啦
有ball冇rondo 係常識黎

主要睇西波龍係唔係西上腦

所以咪話佢唔知拎到幾多分鐘

除非禾少叫佢地兩件打底囉

我係刺就雪足佢一佢攬炒

放心啦
卡舅蠢極都會每30日放一日俾kawhi番工嘅

DDR ig

睇黎trade 硬

Demar 應該好憎raptors 了

Cant trust em.Aint no loyalty in this game.Sell you out quick for a little bit of nothing.

佢連貼3張 應該DEAL左

睇下附帶贈品係咩先判斷到西波龍西嘅程度

又要見到LBJ

仲話soon you will understand同dont disturb,應該真係deal左

東岸又走多個2隊

西岸常規都打到po咁啦準備

Kawai肯留西波龍咩？

Espn話佢唔想去西波龍
但冇得佢唔去
多數deal左

賭吓啫，最多咪重建

出年kawaii完約去返西岸

去北境凍一年

速龍賭很大
雖然 唔賭都係PLAYOFF 常客

蘿莉 可愛 og 123號有冇睇頭？

虎撲7月18日訊 根據NBA記者Chris Haynes報導，多位消息人士透露，馬刺球星科懷-倫納德無意為猛龍效力。

主要係
都冇得佢唔去

可愛即刻放風話唔想幫西波龍打波

咁搞法
聲稱未好番
搵完冇得用
為乜

DDR換唔到其他好野???

宜家速龍仲好似唔係1換1

到底有咩令佢咁搏?

卡舅好波

搏佢肯打
就算扭計唔打都係一年約
甩左ddr份大約 重建

應該og之外嘅一個後生仔
最好係高佬

如果西波西到出og嘅
真係冇得救

為左個無心人放走個當家球星

唔換og+ pick 就算係咁

佢唔似pg
就算佢想留 佢背後個隊人一定要佢走

認真 速龍雙子 已到盡頭

Td心理車房準備開張

專醫毒撚

下隊就到拓荒者雙子星散

專醫恐皇症

之前D人先話搵鄧肯心理醫生去開解ddr
點知真係咁

西岸又多一隊爭playoff

呢個夏天去搵td學整車先啦

好心巫師 同拓柒
BEAL 同CJ 互換啦 夾左咁多年 都係

換完咪又係柒

如果出到og嘅
西波龍迷應該會暴動

西波龍應該想rebuild
Lowry仲有2年
1年可愛
之後tank

凌晨不如訓醒先TRADE啦 依家唔清醒架

真係成事對刺都係好事 守跌watt 攻力唔會有太多落差 不過之前簽啲約咁柒

咁送埋lowry去刺食gasol啦，佢咁想去

咁東岸 真係成班垃圾了

而家西岸出第三陣容都應該打得贏東岸all star

TD: Born , I will heal DDR to steal your future again

主要係守唔會跌去邊
上季冇左kawhi成班老野硬頂都係中上游防守效率
係攻唔入咋嘛

一群垃圾

ESPN reporting with @ChrisBHaynes: Toronto finalizing a deal to acquire San Antonio star Kawhi Leonard.
終於trade成,煩撚到

如果成功嘅西岸3陣都講緊係
Pg cp3
Sg ddr
C gobert
Pf lma
Sf pg13

如果呢個DEAL 無包GASOL

刺咁搞下年FA 係咪無咩操作空間

應該都係似會嘈俾唔俾og定食兩張爛約

冇包gasol有og嘅
刺反而賺到笑

hi ching你有冇玩過天龍八部

補強得分後衛
側翼又keep到
仲要有picks

卡舅：我唔想去加拿大呀

屌你老母 冇得你唔去

慢慢係北境雪一年先啦 再嘈送去木狼

再扭計就雪鳩Kawhi

DDR
飛人流最後傳人

換Wiggins ok ?

Kawhi係trade me方面都盡得飛人真傳架

Kobe 最後咪又係留低

痴撚線架

所以係嗌個下
之後唔係

四陣有Lillard Klay Marc，係forward位無人揀

Kawhi for DDR 馬刺要填多10m cap?

下一個轉隊嘅聯盟頂級小前係tatum定字母

飛人(X)
小飛俠真傳(O)

Leonard就算啦，失敗中嘅失敗，無得去湖人，要去加拿大捱凍

ddr慘

Espn woj出左話西波龍已經confirm有kawhi

多倫多凍既咩

下季波波幫ddr打到曉飛

搵左td學整車先啦

凍到仆街

TD: 一世免費心理輔導

我以為冬天有10度個d

去北境捱凍啦卡舅

加拿大

-10 度就有

經緯上到咁上下冬天暖極都係8-10度嘅

ddr要甩 ？

seed 1都要重建，唔使咁嚴謹下嘛

唔出OG雙贏
出OG 馬刺贏

字母 佢又同259 講過差唔多野

重稅添呀

你永遠唔知西波嘅logic

唔驚啦 依家只要唔係加入勇士都好難艱難得過kd

華盛頓點解唔offer Beal

之前都估會有人用半星換kawhi順便清cap

點估到竟然換到DDR

仲想用波鞋合約填氹

西波PICK人自有一手 定啦
又識養人 呢年可能想玩養雪人

西瓜靠大邊
19年之後真係戰國風雲

DDR 想一世打多倫多做icon

屌你老母多倫多

西岸求奇up都有10隊爭po 好睇了

on9
beal 實力上差過ddr但佢價值唔低過ddr

ddr trade都覺得洩，beal一樣姐

常規等同pk

唔覺得Klay改變到聯盟板圖

等睇常規西岸互片傷哂啲player

Masai 要重建 冇計

irving+klay+可愛又點睇牙

好睇259會唔會25 2.0

未咁上下trade value

Beal 可以博進步但ddr top2 SG擺左係到

Beal重進步

湧士仲係有curry kd green

Woj：夏聯期間德羅贊曾被告知自己不會被交易

多倫多玩到咁撚大

榮少唔走啦

暫時無隊夠cap食哂klay kawhi (?)好似網隊得既

西上腦呀真係

+AD

東一咁樣重建

Btw 呢個陣多倫多打多次東一，kawhi 會唔會mvp

唔會
你西岸講緊係82場地獄

拎到mvp 仲走唔走

beal生涯年都未到啊！
離開wall有得再上
crossover有排練

你打中下遊都有Marc doncic Nutkic jokic 喎

doncic

我估下年mvp會去左東岸，或者榮少掛

易打咁多是撚但都60勝

會睇強度架mvp
近幾年除lbj
所有mvp都係西岸就知咩事啦

因為東岸冇人

上年字母有段時間都呼聲高
之後都係不了了之

弱智球隊，早死早著

連og就真係真正嘅弱智

都話凌晨唔好trade架啦 係咪衰呢

Icon 話trade 就trade

唔迷了

安爺爺：too simple too naive

咁呢家Raptors 第一球星係VC 定DDR 又可以再傾

屌你老母反畜龍反Kawhi了

你換個ryan anderson noah deng返嚟都無咁嬲啊

好想睇個package

作為刺撚
向速龍表示感謝
咁嘅環境都接貨
以後唔笑你西啦

Ddr無得追了

有og嘅
呢到全部人都應該嘔血

我估 ddr+og+20/21 pick

卡舅宏大計劃終於完成啦

垃圾

痴線咁柒既隊有個都算係position top 3 既球星肯留隊幫你打咁耐，一句唔該trade 走人

基本上ddr+og已經有賺
搭埋pick嘅真心行大禮多謝善長

隊波見頂啦嘛，講真可愛如果好返晒同ddr兩個層次，又好難咁trade有問題

其實整隻ddr有咩用 呢個陣都係一輪遊

好撚慘

仲要trade返黎打一年

好難話

一換一啦 仲og 傻撚左咩

主要係trade完都要反速龍嘅
更衣室都唔荒好

到期反骨頂級2way 換人地隻長約當家球星 可能仲有野送
你覺得邊個賺？

Trade空氣喎，leonard唔留

我迷飛人

穩入二輪起跳+忠誠 vs 博一年

仲要點都唔會過到勇士，可能佢地好有信心說服到KL 留隊

馬刺點都賺突，DDR +LMA 夠哂永續playoff

有個潛力人加球星加pick
馬刺真心賺到盡架trade到嘅

賺係賺 但係冇kawhi 我寧願要新仔+picks
你整隻derozan 連湖同火都唔會夠打 都唔好講勇狗 都係冇咩意思

我迷管理層

?
無喎

無人offer 新仔+ pick

可能留呢

咪臭係

講到leonrd換ddr咁

你用空氣換ddr咋

主要係trade左都話會去潮人
正宗反骨

又係去返依個問題
點先算成功？

而家29隊點砌都唔夠勇打架啦
過多兩年勇星散 就到其他隊發圍
加素下年完 lma同毛巾唔記得仲有一兩年完
佢三條友完簽乜都得啦
新仔你要養幾耐先上得大場面

馬刺養kawhi養左3年開始熟 第4年食得

如果湖出年唔簽kawhi 佢真係可以收皮鳥
隊隊都話唔去 到時湖重可以壓9佢就價

有cap 唔代表簽到星喎

又諗起hbk刺撚J傳承

上將>duncan>leonard🗣

咁個人反骨刺撚都控制唔到

差啲唔記得刺唔係湖

你當leonard弱智？

目標係過勇既話，搶Klay/KD好過啦，起碼可以此消彼長

卡舅係弱智架

哎呀俾人壓價點好呢？唯有去啦 ？

到時候259話入湖
你係魔術手，要Kawhi 同259

大市場 正
可以有波鞋約
卡舅logic

緊係259

259會減

咁好老實卡舅啲操作都幾撚弱智

佢唔係專業識得離開刺已經算好，敗筆在無好黎好去

希望ddr打撚到西波龍可愛喊

最好贏59 fun

搞走自己份鞋約已經得啖笑
Marketing又錯哂
Okc公鹿都係細market
字母西書啲鞋約咪又係大

咁要同td學下boxing同瑜珈

西書咩公司

咁都冇計，馬刺唔興幫球員造星

Nike

講咁多野話佢個ON9 舅父.
如果佢自己唔想走佢舅父都吹唔漲啦.
本身就係球隊同 KL 之間已經有問題.

Jordan

好似無乜聽過人著Westbrook 咁嘅

主要係唔造還唔做啲人嘅鞋約都有
以前tp9有簽peak

唉 ddr

當然你都arm

叫why not zer0.1

親戚，算啦

我都講左十次唔好問我幾時結婚

但幫唔到人做現役 iconic player 呢

不過速龍敢接貨個下算膽生毛定腦缺腦

推左咁多版咩事

Ddr(at least)<> leonard

可能好似PG

因為啱啱先出，又唔好著

PG 起碼有出下聲，kawhi 好似啞左半年咁

一邊屌人唔忠誠 養佢咁多年 話想走

另一邊同你講忠誠 唔聲唔聲咪又俾人TRADE左

今時今日算吧啦 仲望球星同你打十幾廿年咩

Pg俾左個希望世人
但世人不知kawhi後面還是有卡舅
Trade完個下就反9速龍

幫咩啫
吾皇KD個陣甚至PG隊波又幫左佢D咩
人氣呢D自己打出黎既啫

咁咪各取所需

Mike brown都無幫過吾皇!?

連字母哥打波既soundbite 都大過kawhi 馬刺又成日講咩拎30分以上會比人唔知點咁，咁唔多唔少都影響左有料既player 想上位既心態

講波鞋約既話
吾皇一出道已經大到唔大又關MB咩事
況且你指戰力個D既話馬刺冇咩

球星鞋黎講
平常人會覺舒服嘅
應該非我皇系列莫屬

系

夫子搞緊gag
唔好認真

我覺得好蝦人着，著落去硬係覺得內籠鬆

sor

瘦仔著會好柒

ddr ig story 大sad

我腳版大嘅話
Lbj好好著
Kd著唔入

自問都唔叫做瘦，腳型唔啱

腳掌位做到好大嘛

字母球風已經好睇過可愛唔少先

DDR 其實幾岩俾波波教

覺得波波教ddr會好撚勁

當佢70% Kobe 咁用都屈機啦

好撚慘ddr
希望快d有kawhi lal波衫🤤

都係個句
俾td叔叔醫番好恐皇先啦

下年實有
佢反硬速龍

榮叔啲鞋幾好 如果你頂得順個避震

遇到再講啦
同埋下年都係睇湧贏

可愛好睇d

可以買曬ball ig kawhi

再淘件lbj燒

70%kobe係幾多%mj

撚有避震

聽著先

lbj每年都征服人心

中文2?

同埋kd啲design有時非一般人carry到
佢個對極高筒鞋

速龍可能下年就想tank
下年有個加拿大狀元親生仔

著緊kd

利申反湧

波波
太太走咗，tp9離隊，垃圾可愛trade走埋

佢個對真係點著

56%

波波：我創造嘅野 就由我摧毀佢

Kd10幾好著
低筒黎🤔

條公式？

kd對新鞋好似麻麻地

Kobe=0.8 mj
Ddr= 0.7 Kobe
So
Ddr=0.7(0.8)=0.56

MJ＝神
啫係DDR＝半神

睇你行10進制定16進制

垃圾鞋。著過一次就決定永久封印

rich

球星鞋有啲太Taylor made變左唔arm普通人

Poor.

To 夫子
窮係因為唔夠歷練

依家係咪一定係ddr加野

膽拖唔知咩
馬刺會搭多隻屎綠應該
速龍睇下會唔會出埋og

出埋og刺咪正
Murray
Ddr
Gay
Lma
Gasol
夠入po啦

唔加og

lowry+ddr+og+V唔識串<>mills+leonard+green+gasol

聽我支針講

講下姐，其實999來講算幾好，不過我嫌佢太重同啲物料好鬼焗

Kawhi 加野填cap

不過刺deal得嘅可能會有og掛
有og真係賺到盡

ddr都deal得啦

想問下match唔到min cap，
係咪將個差價分哂比班球員就咩事都冇，
唔駛額外罰錢？

好似都要罰

表弟kawai瞬間變狗熊

可愛地底泥左好耐

垃圾兄弟

垃圾不再
Acl誕生

點都好希望 kawhi 自己親自出來澄清到底咩事

不如估下佢去唔去美國隊團練好過

去啦

唔似會
到依家為止好似一句聲都冇出過

何鴻燊咁拍片

Murray Ddr OG Lma Pau

屌奶星又一隊入梗po

燒鵝換湖，金塊繼續做9弟

人都唔知潛左去邊

Og未firm架

換埋去多倫多

我睇好條啞仔會係多倫多拎mvp留隊

Portland唔係咁穩陣

前提係佢會認真打先算

好難唔認真打

如果打出黎得20分，我諗湖都唔會上當max佢

其實波波有無比人吹大左

留既話 速龍抵呀

同埋trade confirmed個下就反9速龍
速龍更衣室會點諗
Pg13都冇咁串

咁吹大極都5冠嘅

有，根本同蟬師一撚樣死好彩抽靚牌

屌你老母

無TD無波波

留嘅，100%實力
+ og+俾埋老母佢舅父屌都抵

雞塊mpj打我起就成件事唔同哂

咁波波自己都講td救左佢份工嘅

屌引唔到戰添

咁係事實嚟，點引到

TD波波互相成就

DeRozen被球隊交易後
Stephen Curry成為2009屆首輪新秀惟一未轉過隊既

全部野波波自己講
有咩好拗
詳情睇番td退役式咪得

你覺得我有睇乜

多數咁講嘅
下個到佢

Griffin harden rubio ddr

勇士最已陣，點會trade

不過玩2k18 offseason 佢成日同國王76簽約
完全唔知做乜9

除非咖哩自己想走
唔係都難
岩岩先新約

如果可愛係多倫多復出，但表現跌晒watt或者再大傷一次，下年就係湖人大考驗既時候，到底仲開唔開張大約俾佢好？

開極都係會唔見80M
卡舅先係最大考驗個個

有幾大 ，唔開

我老母都識揀

可愛講到非湖不嫁，到時湖人彈弓手就好睇啦

西岸互抽世界大戰
東岸互抽天線低低b

自膠 ，係可愛個陣營講

冇可能
除非真係跌watt

咁真係直頭要多謝湖人

到時又和解

綠軍網隊唔失禮

綠軍可以
網隊is trash

佢要打 有球權 數據一定唔會跌得去邊
除非唔好彩斷腳

睇返原來 DeRozan trade value 依家好低 (同佢實力比)
講緊比 Brown, Ingram, (Fultz) 仲要低
如果係咁出 OG 都算合理

無講過

佢心理問題整跌左掛

屌你老母？

講咩，陪緊女

總結:垃圾

講緊parker 情況
不過 我覺得公牛都打唔起 應該都變浪人

邊個垃圾啊

仲有因為佢 skillset/打法
同全世界都知 Raptors 想放佢呢兩樣

傳統sg打法
偏獨

多倫多會唔會轉頭就同潮人傾？

咁速龍會輸到盡

Molamola

估估下都無用，等下年

點解？
可愛點都唔似會留啦

老hi 都比，到時叫佢單打LBJ咪知仲有無料咁簡單

佢有咩實力.....

Ddr轉得超多喎
唔係話佢適合依家
但作為球星改咁多我好respect

你本身啲新仔有啲睇頭
你付出ddr
最後係新仔換新仔

話說 Masai 都幾勇
明明係 Raptors 地位/職位已經咁穩，搞單咁 risky 嘅野
得罪曬 d 當地球迷

單trade 公佈左未

咁鬼垃圾過一兩年唔見埋啦

複製安爺爺玩法

同埋要咁玩唔一早三方交易

我覺得速龍都想換班

半年之後 下個轉會窗先可以

DeRozan: I want to be a raptor forever!
西龍龍:比翻件波衫比我

老實講
咁多年都打唔倒上去
今年仲俾猗掃
砍掉重來預期之內啦

DDR只係普通all star，值得+OG換leonard搏一搏

Why not依對野真係好撚柒

樣麻麻
但幾好著既 react底

佢打得起，畜龍開5年supermax,份糧講緊差成3，4千萬。

真係同錢作對去LA? 我有d保留，當然唔敢肯定佢一定唔走

有邊年唔係俾猗掃

KD10 好多人話爆air
買唔倒全黑

係咪用左黎打室外場呀

kawhi 係刺連playoff都唔打

仲有人覺得佢去速龍會搏老命同你打生打死

其實籃球鞋應該要打室內
奈何全部都室外場

佢拎到mvp好似可以係畜龍開supermax?

Kyrie pg比較上岩用黎打室外

根據《ESPN》記者Adrian Wojnarowski報導，暴龍隊已經與馬刺隊達成交易協議，兩位球星Kawhi Leonard與DeMar DeRozan確定互換東家，這筆交易的詳細內容則尚待確認。

Offical?

應該今晚會出official

講到Kawai唔會打速龍

唔可以

佢自己講嘅

Toronto has reached agreement in principle to acquire San Antonio's Kawhi Leonard for package that includes DeMar DeRozan, league sources tell ESPN. Trade is larger on both sides, and players are still being informed of their inclusion in the deal. Trade call with league today.

咁應該唔會出奶力打了。

但我又唔覺佢會點hea打，始終仲要搵下家

有得唔打咩 唔打你都要坐係加拿大交人先

Only DeRozan has been informed that he’s in the trade

lm

上面話inform緊

唔會一換一啦

但佢係膽
唔知拖啲咩

pick

但要fit cap嘅
都要唔少pick

對於下季想 FA 簽佢嘅球隊黎講，佢去 Raptors 已經算係最理想
如果去 Raptors 都肯留嘅，佢去其他隊一樣會肯

● 暴龍隊總經理Masai Ujiri是這筆交易案能夠完成的重要推手，有自信能在明年夏天與Leonard續約。

將個大波拋左俾速龍啫

Ddr 算係kobe 2世
d footwork 好好j

今年 FA 最大贏家係 Windhorst

印象中 PG13 好似無講過話唔想去其他球隊

打法似
Mindset 差幾條街

炸彈先岩

係呀
對比下kd叫正常
Pg13叫佛心

對西波龍有咩所謂啫
睇佢個款都諗住重建架喇
肯打咪衝多季
唔肯留直接重建肯留直接重建成功
除非你話佢真係夠膽唔打兩季囉

睇用咩換
無出 OG 或者未來首輪都仲可以話
反正 DeRozan 換唔到 high draft pick，所以寧願衝多季
有出嘅，無得咁講啦

根據《ESPN》記者Adrian Wojnarowski報導，暴龍隊已經與馬刺隊達成交易協議，兩位球星Kawhi Leonard與DeMar DeRozan確定互換東家，這筆交易的詳細內容則尚待確認。

Confirmed ?

係

卡舅發功，有咩唔得

咁睇佢係點唔出喇
一係真係傷多年我唔信仲有人搏
一係佢扮野？咁根據CBA西波龍好似直情有權唔俾佢簽第二隊定點既

如果真係唔打，而又俾人踢爆行得走得，應該得罪晒多倫多球迷

無話得唔得罪
但無傷 或球隊批准 麻煩著返套老西坐係板到

見到自己既franchise player 比人trade 走
個心有少少唔好受

雖然我以前成日笑你defrozan

多倫多而家都無人想佢去

唔只多倫多球迷
佢咁做會搞到好多球隊唔敢簽佢

如果有證據係扮傷唔打(雖然好難，一定有醫生開證明俾佢)，速龍「好似」有權禁止佢之後加入其他球隊

Cba條例
如球員唔出席訓練比賽冇合理解釋30日
球隊可冷凍該球交易及簽約
直到母隊另行通知

歡迎黎加拿大堆返一年雪人

同香港人蛇王唔番工一樣
佢要張out of season醫生紙有幾難

呢d 成team legal 幫佢搞啦，根本唔驚 睇佢面皮有幾厚姐

睇reddit有人話係win win
馬刺叫換到堆嘢返嚟

速龍可以換份一年約
肯打又成績好又肯續就賺
打得衰又唔肯續就可以直接重建

但我唔明速龍係咪真係咁想砍掉重練

唔煩嘅
搵個黃綠醫生開out of season就得

out of season 除非你坐緊輪椅
主場都要著返著西裝 幫手暖下板

炒得CASEY已經知會係啦
依家只係用DDR由換一堆散銀變做換一張六合彩啫

反正ddr+Lowry 都到頂
博下，續就正啦

佢夠膽咁玩啫係加加埋埋年幾冇打波
真係咁玩我佩服卡舅囉

冇錯，諗起當年保齡球皇

出年去潮人 場外收入都追返哂

唔信佢夠膽兩年唔打波

同埋加拿大既稅高到癲

多餘
你睇下吾皇個D個收入構成就知影響根本唔大
最大頭個兩份
人工同賣鞋依家根本同城市都冇咩關係

乜撚野傷可以傷兩年

著過UA真係返唔到轉頭，唔係剩係講curry
curry2堅舒服
著開UA之後,nike剩係買過kobe同kyrie 3黎打波

但kawhi暫時未賣到

Design樣衰嘛

4年約同5年約比

其實只係37.6M vs 34.8M 一年差3M，都冇

你開張醫生紙都要球會認可先得
就算香港呃工傷 公司都會搵私家偵探跟你啦
你一個唔好彩周到隨時偷雞不著蝕把米

其實就係同湖講個信字，只要湖下年簽佢就冇問題

仲要多倫多收咁高稅 速龍那來既自信

攪炒真係好正

柒碌 >>>>>>>> 爛網

Kobe 360都唔錯

攬炒姐

啫係咁
4年後發生咩事就冇人知既
有邊個可以100%肯定你4年後一定簽到咁多錢一年

將攬炒嘅風險直接轉換

先唔講nba到底有無條例收到佢
兩年唔打波 除非佢真係咁老定湖人肯開大約俾佢 唔係佢點會都亮下相 爭取下表現

clutchfit同curry 2又靚又舒服

多倫多實收好似得3定4成

基本上有醫生紙就無敵

唔信

雙贏wor

可能球員輸既

有醫生紙 都要向球會報到

對冠軍特別版我覺得好靚
不過保護性好似麻麻

報到啫
可以唔打

馬刺或成最大嬴家

DDR 就慘d

一個冇打波兩年你肯開4年頂薪？

係上年馬刺仲信佢先得炸

其實都好包腳，講功能性真係好過nike

好希望ddr喺spurs 打得好
再進一步

Ddr睇下佢整車整成點
整得番嘅冇咩野嘅

老老豆豆
29歲進步極都有極限

唔打都要坐定定

據《聖安東尼奧新聞快報》記者Jabari Young報道，聯盟消息人士透露，丹尼-格林也是交易籌碼之一。

可愛係加拿大租一年屋？

og 要走埋

係垃圾刺養住用應該唔差

合理

馬廁或成為最大撚家

綠屎要陪可愛去

主要係spurs個倉兩檯麻雀後衛

厲害吧 我的湖

兩圍麻雀仲要冇幾個打得個下先好野

無 OG

Spurs have agree to trade Kawhi Leonard and Danny Green to Toronto for DeMar DeRozan, Jakob Poeltl and a protected 2019 first-round pick, league sources tell ESPN. Trade call with league office is starting shortly.

貴到on9

咁速龍叫冇蝕到

反擊戰下半場開始！

PG1

馬刺或成最大贏家

唔係點會今季要搵均全美國啲醫生嚟出醫生紙唔打

之前據NBA薪資專家Bobby Marks推特報導，湖人隊在簽下Rondo後還剩下560萬左右的薪資空間。現在自由市場還有不少大個子，Capela、Ryan、 Monroe以及2015年的探花秀Okafor，根據《橘郡紀事報》的記者Dan Woike透露，湖人近期會邀請這名探花秀前往球隊試訓。據悉，此次試訓湖人並未打算對媒體公開。

Ok4

Spurs have agree to trade Kawhi Leonard and Danny Green to Toronto for DeMar DeRozan, Jakob Poeltl and a protected 2019 first-round pick, league sources tell ESPN. Trade call with league office is starting shortly.

狗刺好波

無要埋OG

1599
不過真係幾好著

將炸彈正式轉移

無OG
暫時睇落速龍賺

唔包叫合理
包嘅西波龍真係short上腦

見鞋評都係讚但真係買唔落手

對curry4low 特價入咗手
好貼地同貼腳但緩震係0
仲要true size 到有啲頂

到西波龍迷日日繼續睇卡舅表演

包嘅話就真係可以講句「馬刺或成最大贏家」

睇埋個首輪 protect 點先

咁叫fair
大家都要到大家想要嘅野
打和

唉屌

老老豆豆
1年使用權差唔多啦

唔好傷心
大家風雨同路人

而家咁樣兩邊都好

Btw av和好好冇
之後到你煩啦可能

你諗返呢度果時點睇佢 trade value

卡舅可以去北境 玩一年啦
又諗起班傻鳩球迷季中 話可愛唔係咁

馬刺邊個打小前

東岸同接近對等嘅value

GASOL走唔到 係咪代表下年FA 刺唔洗玩

LMA 22M
DDR 28M
GASOL 16M
MILL 11M

1-20 protect

Gay

據David Aldridge此前報導，考慮到leonard渴望為洛杉磯球隊效力這點，速龍知道得到leonard帶來的風險，但他們對於他們的年輕球員非常有信心，無論leonard會在2019年夏天做出怎樣的決定。

其實主要係想甩左份ddr份約

gay

其實東岸速龍呢個陣20後唔算難

多得渣渣一腳先知可愛咁仆街

Source: Toronto's first-round pick to San Antonio is protected 1-20. After one year, it becomes two second-round picks.

八十年代咩 零三分手陣

1變2咁抵玩

打破三分年代

我只係針對兩條友姐
果時開曬名無理由唔反擊啦

驚閪咩 波波信心保證

DDR上年開發左3分

聖安東尼奧2分隊

去睇冰球maple leafs

禾勇+2gc comfirmed

速龍潮人手足到你地煩啦之後

黑暗兵法

2014champ陣容得番毛巾同廢老

西岸世界大戰準備kick off

1-20 protected...

但一年之後1變2
西波龍個陣東岸嘅都好難玩到1-20啦下話

可愛打就係
唔打難講喇

睇下可愛打唔打得

Old news左未

唔打得仲好
冇人會出老頂比佢

但1變2係變左second round pick

一定有老頂你放心

1年使用權
西波龍都唔會西到當年網咁啦

09年選秀得番一個仲未換隊

推波仔

手感囝

馬廁呢個trade算贏
Poeltl 可以成為下一個中鋒 又有傳球能力 防手ok 勁長臂展
DDR 頂下sg位 睇下波波有冇得幫佢再升一個level

咁岩牙絲打

The death is calling you

個offer咁差都話不能拒絕

早幾年咪都係齋射2分咁滯射到6成
不過而家無晒TD TP 可愛

叫兩方fair啦
Og包埋嘅就真係贏
而家係平

好似話決心去潮人

可能又好似pg咁呢

平唔平係睇卡舅

一deal完就我唔想去北境

可能仲有後續

可唔可以解釋下protected 1-20 即係點

可愛都話會走
其實已經冇左價值
馬廁拎住佢只會係下年成為輸家
早不如拎黎換啲有用既人
題外話 速龍巴西中鋒應該又入得翻去rotation lu

即係玩到抽波
抽到1-20嘅pick就係西波要

要填cap

DDR成30m以上

ddr開發咗三分啦

但今年唔要住
下年就一變2

1-20pick係西波龍 之後先到垃圾刺

點解唔試Alex len

對於馬刺嘅好處係將不穩定因素扔走左
同時落差未至於太大

明顯

甩左去kawhi走就正式tank

無講過

咪屈

講左啦
Deal完個下

之前湖人同76人出唔到d更好嘅offer咩？2隊嘅後生仔吸引咁多
而家Derozen都見哂底

撚會比offer佢口手
仲想食人vanxxxxxxxx

主要係76唔想搏潮人唔介意等（我皇3+1之下）

有無人對 Leonard trade value 改觀

@刑天
@Jariibo

擺明啦

Ddr係唔係見底好睇佢心理
佢一撞到我皇同街場仔打nba咁

咁都算贏

冇

只可以話係平

食花生

馬刺又冇能力打劫人做到咁咪算係咁

kwahi 根本同冇trade value 冇分別走唔到

刺肯一早傾

隨時食左ingram + 2個1st pick , 仲有大把CAP 可以慢慢諗

宜家換個大約28M DDR ,GASOL16M留隊 即係下年FA 唔洗預刺有咩操作

季中傾講緊塞可能開tatum
所以成日話有安爺爺咁冷血就好

波波留隊你想佢同lma陪狗刺tank?

教多2年入po賺錢算啦

初初同湖trade唔係咁講啵

虎撲7月18日訊 據NBA記者Albert Nahmad報道，根據規定，科懷-倫納德有義務在一周之內前往猛龍報到。
如果他不這樣做，也沒有合理的理由，他將會被猛龍（如果交易無效，將由馬刺）和NBA處罰，處罰理由為「行為對NBA不利」。
根據NBA記者Chris Haynes此前報道，多位消息人士透露，倫納德無意為猛龍效力。

然後凍結

講到馬刺咁多年FA好撚多操作咁
有冇CAP都一閪樣冇人去架啦

最撚好笑 話左塞 唔會比好野你 又唔撚信
跟住連76人 都唔出

但啱啱有新聞話佢已經飛緊去多倫多

最大粒已經係lma
對上係船長

支持罷工

唔緊要啦

Pop last 兩年唔駛tank
好好睇睇收山

無kawhi 咪又係入playoff咁打

多件潛力B仔 + 幾個靚pick

下年FA 有把好野執

宜家咁樣玩個陣定左7,8成 個deal 都9成=2個second round pick, 無咩操作空間

打就一定會打
係唔會續姐

lma心諗中伏

可能打打下 好似女人咁 續呢

禾潮比next kd+釘都唔要
宜家得ddr 重要恐皇既
下季咪又係要比禾潮吊打

Kawhi d態度好似堅決好多

劫左個1-20 保護pick

上年 pg都係

雷有牙🐢

同melo啲黑手黨

速龍有北境

如果 Leonard 過唔到 physical 點算

佢舅父搞能左成季完全唔知佢想點？ 唯一肯定既係kawhi 今季曝光率高左

呢件垃圾buyout未

都好有可能會唔交report

如果係ONEAL球皇吾皇KD呢D玩呢D應該一早搞掂左
可惜佢唔係

呢件係佢唔留既原因似D

NBA最大煩膠 - 可愛

Lock門逼簽約

凍結牙

Physical 同contract都係

無kawhi你肯定出年穩入po?

依家有ddr我就敢講穩入喇

咪同上年it 個case 一樣， 一係取消， 一係馬廁加野
之後條路就會好似it 咁死下死下

Btw... 講到佢又話想走，又話要去猢，又話同馬廁關係唔好
一直以黎都係傳媒炒作，佢個blog 又無，又唔出黎講野
可信性其實有幾多？
假設佢其實好番，而且會續多倫多，咁多倫多真係賺到笑

火箭奪冠冇難度

佢冇blog架算ig都唔用架其實

原陣我睇真係入唔到

而家ddr加lma同pop
應該100%入

Btw , 馬刺未來

仲懷疑可信性？
至少佢想走呢樣冇得話唔係啦
定係你真係覺得佢機械人黎係卡舅控制緊

所以其實圍繞佢既 "感受" 究竟幾多係真？

點樣睇你覺得係真？

lebron + pg13 + kawhi -> lebron + lance + mcgee

kawhi今季得罪左幾多fans

下年會係吾皇可愛佛祖

至少潮人冇

日日都等緊

又然

其實佢背後班人講既野就代表左佢架啦
如果唔係佢既意思佢都出黎澄清啦

DeRozan + Aldridge + Pop
絕對有可能西岸頭三

仲pg

轉隊前必講嘅金句
我想到直為XX效力

留名睇why

條死自閉仔我諗你係佢面前講乜佢都乜撚反應都無

我劣撚左十幾日j 都未射得出

無反應都要去報到

完美示範點短期內完全破壞自己形象

仲有gay,係pg位差d

咁咪好囉 下季繼續養傷 湖人頂薪都唔駛出

Ball + ig + kuz + hart

西岸頭三刺撚嘅我都唔敢ff
西岸下季龍蛇混雜
一傷一個主力都死

反而覺得pg位今季會兩極，white 同murray

好似好多運動員都係俾屋企人所累

Murray 印象中唔差

自己唔想唔會搞成咁
季中比廁撚屌

弱能版龜龜

廢極都係g位大鎖，防守1隊定2隊

好難講，佢之前個形象onon居居咁，好難想像突然轉變得咁誇張，好似一切都由轉經理人開始

佢個數據有啲水份
籃板數據比重太多

可惜最勁係搶板

到法庭線可以睇

你以為佢樸實
其實佢只係唔出聲

出年又扮傷成季唔好打丫笨

你真係當佢on9任人控制咩

Kawhi究竟諗緊乜撚

我都憎鳩佢

講真 ddr>呢埋辣殺

要特權同錢囉

呢堆*

你精神分裂未

yes 禾潮出next kd+釘個陣已經應該狗衝
宜家得ddr 後悔到想跳樓了

不嬲憎鳩球員唔尊重合約

佢要錢就留左係刺啦
得係刺先拎到super max

如果睇短期嘅話
要 DeRozan 好過要 Simmons/Tatum 添

諗緊BIN唔BIN柒我老死 型天

錢又唔係得份人工仲有波鞋約
家陣咁睇無非個思路就係
1.刺對球星冇咩特權
2.想去大城要曝光攞大波鞋約

咁講 Irving 合理
我又覺得 Leonard 暫時未有咁做

鞭撚死佢

花生

玩到唔識返黎

但jordon份約已經冇左

玩下 沒傷害既

速龍對DEROZAN 同LOWRY 都真心絕望想推左佢重建

唔知DEROZAN 對於當年唔簽LAL 點睇

btw 歡迎各位入刺po追數
有人賭M記賭輸唔肯找數

Bin 之前你要講明係針對 Leonard
如果唔係下季馬刺常規賽成績好過火箭你就慘

咁你問卡舅囉
我就從來唔覺佢第二點實際上係成立

人當你兄弟
佢同你契弟
DDRver

定啦
有登子常規賽差撚咩

2230 睇viutv啦

有咩睇

禾不嬲都9c9

講鬼 去靈探個d

當日佢簽番話留守 TORONTO 轉頭就比人TRADE左

不過條友打PLAYOFF 講埋D咩 如果佢地有LBJ 就嬴左既廢話都

冇大波妹唔睇

抑鬱症加恐皇講無可厚非

見都無見即簽多倫多

佢想過世

要錢留左係刺super max啦

咁想番LA 可能關佢死鬼老豆事

佢唔係咁講...
記者問佢如果球隊有lbj結果會唔會唔同

就比人抽一句黎做新聞

好似話西波SL個時先同DDR講唔會trade佢
轉個頭就....

搵到殺人兇手去報牛?

如果說到球隊文化大家首先想到的就是馬刺，可以說馬刺是這個聯盟中最有實力也是球隊氛圍最好的一支球隊，這馬刺隊裡任何球員都能夠得到上場的機會發揮出他們的作用，所以一旦來到馬刺的球員一般都不願意離開，除了馬刺之外下面的恐怕就是騎士和勇士了，可以說這兩支球隊也被看做是聯盟的宿敵，對於這倆支球隊大家又是怎麼看待他們的區別那？還有騎士和勇士的差別又在哪裡那？

垃圾閪波

安爺爺上身

大龍鳳
下年KAWHI返SPURS

仲球隊文化

開始out啦
嬴咪文化

比一年底薪parker既球隊文化

山神就吹唔成 可愛吹得成

開始覺得怪錯禾杜了

正

忠誠會害左你

之後我自己都鞭9自己當無數ok?

唔講咁遠
幾個鐘前佢先話要 bin 湖迷

DDR 夠忠誠啦

得到d咩

私人直屬心理醫生加整車師傅一個

玩下 希望DDR 保住波波晚年
今獲臨老過唔到世

呢個千金難求

睇下pop死老婆之後會去到幾盡
唯一嘅stopper都冇埋

woj-德羅贊在得知自己將被交易後曾與洛瑞聊了一段時間

我屌你老母畜龍

作為一個心理醫生加史巴拿係身係好合理

打波有啲嘢想問

想知你地上籃係出咗手先跑定跑完先出手？

上籃點出左手先跑

上籃係出咗手先跑定跑完先出手？

出左手個波都唔係手點上籃

反賤龍了

Kawhi唔好玩美國隊呀笨

上年唔知邊度見到話可愛代表馬刺既最後一場已經打完
估唔到係真

真係trade到

兩個對話一定好感人，ddrlowry額頭掂額頭咁喊

至少都甩左個麻煩俾速龍同之後係潮人嘅
叫唔差

認真問
速龍每次打客場都要過關咪好撚煩

笑死

俾錢打尖

打西岸b2b會地獄咁囉

藍波式大步推過人

唔會返主場

呢招叫夫子上籃?

西岸全明星點揀

Kawhi vs Zaza
LBJ vs DDR
銀仔又成最大贏家

錯
係出左手
揸人個波上籃

東區都唔知點㨂

傳俾1秒後自己你識條鐵咩

Irving wall giannis por mb

Por打唔到，換中間頓

依家混合架嗎

但都係分區打

揀

Leonard 15% trade kicker

銀仔將all star改做唔分東西岸揀啦

本身都唔預佢走

忠誠係要有
但球會點對你，又係另一回事。

7月18日訊據NBA記者David Aldridge報導，消息人士透露，德馬爾-德羅贊不會撤回他關於猛龍曾欺騙他不會交易他後所發表的主張言論，德羅贊目前極度沮喪（ Extremely upset）。

“被告知的是一回事，結果是另外一回事，無法相信他們。這項運動中毫無忠誠可言，什麼東西都得不到，還要把你很快賣出去。”德羅贊寫道。

希望新環境新隊友新教練新整車師傅比多啲鼓勵佢

西岸場場都咁硬
究竟邊個傷先
傷多一星期都會直接去抽波

全部都要搶PLAYOFF

打比球皇傾下計啦

可惜冠軍都係...

去到嗌trade me trade番速龍咪得

仲未接受到

Spurs trade左kawhi去速龍啦

SAN ANTONIO (July 18, 2018) – The San Antonio Spurs today announced that the team has obtained guard DeMar DeRozan, center Jakob Poeltl and a protected 2019 first round pick in exchange for forward Kawhi Leonard and guard Danny Green.

Trade少左個都有賺啦刺

會唔會old news左些少

如果佢係想複製
咁佢係完全失敗
安爺爺冷血還冷血
佢真係放哂風唔 max IT
無話一定留佢
Raptors 呢頭講完唔 trade 轉頭送走人
直情係 lie to the player
差好遠
本身已經難吸星
咁樣搞法除咗加拿大人仲有咩星肯去

之後個年到你捱啦

其實可愛究竟想點？
想去LA？
定想退休？

紐約真係福地
nba紐約隊咁柒都可以排nba第一

你隻麥當勞打過架WO

開始爆料了

[David Aldridge] the 76ers were unwilling to include guard Markelle Fultz, the former first pick overall in the 2017 Draft, or forward Dario Saric in any package proposals for Leonard.

[McBride] At one point a month or so back, I reached out curious what the Spurs asked the Nuggets for in a deal for Kawhi. I was told by one source that it was Jamal Murray, Gary Harris, & multiple 1st-round picks + salary filler

真係估唔到 Saric 都唔肯出

諗起班友之前講d野真係想笑

雷霆和老鷹商討交易，雷霆目標施羅德和穆斯卡拉（Mike Muscala）

搵鷹食得分手？

刺又打劫呀

Lol

未接受到 訓唔著 ddr

之後hawks再buyout melo?

Mitchell 都係87

今次呢個trade 又係對NBA 入面既忠誠打左又一大巴掌
仲記得3年前個連D Green free agent
當其時周街都係大約
大可以拎 4年60M 好似Carroll 咁既約, 以佢個陣仲係NBA 頂級3D
結果為左狗剌拎4年40M
DDR 可以拎5年150M, 結果又收順左少少 140M

呢2年真係對剌好失望
D FA decision making同埋對老臣子待遇, TP

tp走有咩問題先 睇下馬刺幾多面啦

佢再留係馬刺都無咩機會出場

佢都寧願去打波唔係睇波啦

錢問題
7M比bertans 我寧願10M 比TP
刺9成9係開1年老底比TP

ok

The Knicks have lost 877 games this century, more than any other team in the NBA.

The idea that Knicks fans wouldn't accept a rebuild has always been utterly ridiculous.

New Yorkers have already supported the team under the worst possible circumstances.

乖 攞番張out of season嘅醫生紙先好咁串啦

Swaggy P去咗邊隊？

未見到一個球員就咁唔專重自己職業
你可以同球隊講話想走
但deal左隊你唔鐘意既就擺爛唔上場
我反而想睇nba有咩野做到

Cancel deal嘅
兩隊都可以向nba投訴
然後睇nba對佢係唔係同我皇25咁保佢
唔保嘅會落一條危害NBA運作嘅例
俾權馬刺作懲罰
最高罰則
母隊有權無限期凍結該球員合約及轉會權
即係完約都唔可以自由咁搵下隊
即係從此係NBA消失

來吧卡舅 我想睇

由以前好鐘意可愛
到而家好撚憎佢
屌佢老母冇職業操守

不過都係個句
攞到張out of season嘅紙就得
銀仔好易話圍

Celtics GM Danny Ainge and Happy Walters, the agent for restricted free agent guard Marcus Smart, are now seriously engaged in contract talks, league sources tell ESPN. Potential deal range is in the four-year, $46M-$50M range, sources tell ESPN. Talks ongoing.

安爺爺又撚

有冇人知DLO斷左腳未

樓豬轉左會唔打緊啦

未 準備緊稱霸東岸

Bjelica反口原來係想要長啲約

76出手重低過潮人
怪錯潮人lu

屌你老母Kawhi 如果你成季唔打 我真係望你下季打唔出水準

法國柒轆好寒酸

兩季唔打仲會有咩水準？

以為會高過tatum
有咩可能一樣

望就望NBA出手
有生之年都未必睇到一次嘅盛況
今世可能會睇到
球員ban

今季唔打以後都唔使手打
水準如何wfc

點解低過龜龜

上季有it <> irving
今季有ddr <> kawaii
聯盟努力幫d 259 洗底

卡/卡舅唔會無腦到咁呀…應該

Same there

tatum 表現一d都唔差過mitchell, 點解唔可以一樣?

雖然最多都係罰錢算9數

之前唔係傳10m一左右喳咩

覺得唔夠當刻可以reject架喎
明買明賣
話咩人寒酸

吹大jor

佢仲有80m條數要搵

想知呀Ben
ROY
如果ben有88-89又唔合理

唔知hayward幾分呢

依家應乘左又反口

應該88左右

唔覺得會咁做

機會老實係好微
但有機會睇嘅
我都想睇下

我覺得兩個都太高分，84-85差唔多

agger

邊有可能第二季就比到咁高分

合理。

雖然佢地呢年算幾勁，但我覺得over 咗

post出嚟純粹覺得佢靚仔

上年睇佢由季初到PO之後既表現好似坐火箭咁

咁呢樣認同

Gregg Popovich begged Kawhi Leonard on multiple occasions to let him announce that he would be out for the remainder of the season.

Leonard's uncertain status put Popovich in an uncomfortable position where he couldn't give the media an easy answer on his status. Even in the playoffs, Leonard's status remained uncertain.

真係仆街黎

安爺爺你竟然留聰明咁有人情味

同緊基石一齊訓練
等睇罰波

10m 遲下做可以trade

一直都話會續牙

Pop 會唔會嬲鳩Kawhi

Kawhi 你識做既話就唔該喺raptors 證明自己唔係體系球員

咁真係收山都騙罰共冶一爐
差仔可以安心啦
唔會跛腳啦

過到去報到左再講

kawhi係識做嘅話點會搞到今日咁

上面先講pop唔係嬲9先咁做訪問
係根本唔知

反kawaii, 係咁聽media 9up 果班垃圾仲有咩野講？

識做既就留喺raptors

做加拿大英雄

點會唔嬲

Report: Kawhi starting to 'warm to the idea' of playing with Raptors

唔打嘅想食ban咪唔打

同埋都冇得佢唔打啦
Sit out season講緊要醫生紙同唔少演技
雖然我好想睇球員ban

安慰既係pop收山前都應該入到playoff

Tank 或者重建，20年後再諗

美國隊訓練相遇會點？

人黎拎棍

唔選佢咪得

到佢一個決定咩

「DDR是NBA 2K18加拿大地區的封面人物。2K的魔咒繼續（驚叫臉表情）。」美國媒體寫道。

Kawhi 個形象應該一世都冇得挽救

點洗底都難

仲難過259

咁點都要幫lma衝埋臨尾幾年嘅

佢夠膽唔去咩?
佢鋪左條路咁耐就係為左今日 佢夠膽唔去 我都佩服佢係真男人
不過我睇死佢唔敢

佢下年去潮人會冇事架啦
我皇都可以全世界迷占反占潮人大團結
冇野冇可能

正確打法

259

上面講左唔敢啦

下年去搵艾榮組仆街大聯盟啦

曾經和DeRozan當過隊友的Louis Williams在個人社群網站上指責了暴龍。Williams轉發了Wojnarowski的報導，並表示：「他們真不該像毒蛇一樣卑鄙對待我的兄弟。」

而媒體方面，也是紛紛對暴龍管理層的做法表達了自己的觀點。Yahoo體育著名記者Michael Lee示：「有多少筆交易是讓兩個當事人都大發雷霆的？Leonard想要回家，他可從沒想過要出國。而DeRozan壓根就從來沒有考慮過離開多倫多。」

加拿大記者Josh對於暴龍的做法感到不滿。他表示：「不幸的是，從個人層面來說，暴龍交易DeRozan的做法要比當初塞爾提克交易小Thomas更加低劣。因此，當一個球員決定離開一支球隊的時候，也請你110%不要再責怪球員為什麼要這麼做了。」

NBA記者Dannis表示：「所以，從去年到現在，我們先是看到塞爾提克交易了小Thomas，然後看到暴龍交易了DeRozan。而你們卻都要求Kevin Durant要始終忠於一支球隊？好吧。」

DeRozan的昔日隊友們也紛紛站了出來。Carroll表示：「我想到多倫多籃球，第一時間就會想到DeRozan。他值得一座雕像。」Terrence Ross表示：「親愛的暴龍球迷，你們是時候為DeRozan建立一座雕像了。這是他應得的。」

都係基石好

拎個mvp就洗啦，同埋佢真係有拎到嘅實力

又黎原諒KD系列

Ddr係慘因爲球團講過佢係非賣品
但Kawhi唔係 佢份約冇non-trade clue架
同佢想走去邊就走咁唔好搞market全部fa咪得

Leonard想要回家，他可從沒想過要出國。

今次之後
證明左 忠誠= 唔值錢

下個比人trade 既可能係rapper

what time is it
呢隊垃圾

wade 同PP 一早證明左啦

今年之後
球團要有咁冷血得咁冷血
球員有咁反骨得咁反骨

Kawhi Leonard calling other stars about potentially teaming up in LA, Brooklyn #Lakers

完約走人無問題，擺打擺訓嗰啲就祝佢斷腳

佢？calling up? 佢識講野？

罷

速龍都未過就打電話

PP就心甘情願既, 而且今日塞有咁既成績, PP真係有功勞

Wade就慘D

DDR 收平左，諗都無諗走打算係多倫多過世

你返工佢出糧
有幾多好似司機同古賓咁丫

冇錯

完全唔尊重合約精神嘅賤種

Kyrie個先例

go brooklyn la diu

我又未至於望佢斷腳

望佢變返role player 算

Spurs Required Ben Simmons Or Joel Embiid To Trade Kawhi Leonard To 76ers

唔怪得trade唔成

咁係唔係唔可以再DIU25

黎痴我地少煮冠

正皮係比速龍隊史第一人DeRozan，速龍同馬刺欠咗佢

但係紅字呢條友真係唔該收收皮
姑勿論抱團與否，LeBron James Kevin Durant走人都係完成合約先轉隊，波叔快艇火箭交易七換一都幫上手留好多資產，而一個合約期內不斷撚鳩母會，撚鳩教佢七年嘅偉大教練，不斷幫其他隊壓低自己Trade Value嘅撚樣無資格要求順風順水愛回家

DLo klay kawhi有d驚決賽輸比佢

Kobe
Magic
Bird
Td
Dirk

呢啲球員都係因為有冠先唔比人trade 走

宜家睇返 要一生一隊好難

咁76saric都唔出都笑左
怪錯潮人啦
Av學友和好ok?

唔使驚 你地都冇份打

咁kawhi示範左更加25嘅方法
對比下kd ki呢啲真心小兒科

派左膠，好好反省

吾通你地有份牙

黎緊有邊個會有機會一隊到老

笑咗 忽然球迷？

Ball

手感囝 西書？

兩回事喎

不嬲屌唔係屌佢走
屌佢去勇之餘仲要最艱難的路喎

唔會再有
你搞到咁大
個個都安爺爺玩法啦咁

呢啲野你知我知單眼佬都知

同25係衰多口啫

Curry冇 no trade
講真好難講

我老豆都話佢睇波15年未見過一個球員好似咁

佢潮迷，話Kobe都試過想走，但係都唔會罷工一年撚鳩上校咁賤

金州球迷會暴動

我諗湧寧願揀湯臣走先

你老豆幾大？

如果5張既話 佢真係睇magic + Kareem + worthy 大

六張啦，但係冇睇過咁舊，佢話嗰陣電視冇咁發達睇唔到

同埋零幾年轉工多返啲時間先開始睇波

2k可愛有94

今年啲評分宏觀係偏高

不嬲係咁，偏袒傷員

2k18 95添呀

都係個句啦

走係為左拎冠軍, 一係去湧,一係去騎啫, 咁有乜揀?

基石可唔可以做留起火箭退休
不過係莫雷 好大機會臨老

94偏高咩？（未傷嘅話）

簽得呢張天約, 都肯定玩到完約啦

但係佢就係傷咗成季，冇出過咁濟

ki同可愛一樣wo 小咩兒科
ki又係逼宮 唔換走佢就做手術放棄一年
同可愛其實無分別 都係咁閪 無D道德屌你老母 唔好簽約啦

最好加埋fultz/saric 其中一個添

你為冠軍為到走去一隊前年冠，今年73勝，或者今年冠嘅球隊，然後話最艱難的路都唔屌得

仲要拉埋依加單野黎講

都係個句啦

佢原隊都係輸3-1 俾勇士反CUP 係咪差距大到咁先
再者走左之後開分身屌鳩自己舊隊友 係IG日日撚鳩勇士新仔

見到你就好似見到我分身咁

嚟臨快艇拍下佢硬捆 原來馬刺 老野更吸引
球權配搭會更誘惑你 嚟邁阿密 塞軍

公道講句其實佢去勇士以外嘅隊都唔會有咩人屌佢
佢去勇士之後唔出聲件事都可能會化淡，但係過檔之後出現好多公關危機
例如話咩呢條係最艱難嘅道路，跟住又公開屌雷霆舊隊友又係咁同球迷駁火

講到呢個，今日定尋日Cousins又話咩呢個係必敗之局
人類總係犯下同樣嘅錯誤

奧拉祖雲

Steve Francis
火箭傳統

睇番呢幾年d 功臣級球員既待遇，kobe 份約真係嬴盡掌聲

轉左老細

可愛已經唔值得再受人專重
希望永遠唔打番水準

我更加希望佢打到水準
但佢再都拿唔到冠軍

速龍用唔用到去季中係好問題
而家打就被逼要打
但報到都未報到就開始反